鑽石山荷里活廣場二樓開始多人

仆街，十二點先開門，而家已有50人。

咩事咁多人

阿布

比多2舊食炒價好過啦

好似只限醫護同前線
去佢地Facebook睇下

係預留左一定數目俾佢地，要出示員工證

我們已準備了3M獨立包裝的防護口罩給醫護及前綫人員，我們明白及知道數量一定不足夠大家購買，但是已經盡做!

請再次留意以下細則：
1。避免不必要的誤會，請您<親身>帶同職員証或委任証到門市<實名登記>購買，對不起，一定要親身來到。請原諒我們的購買方法。抱歉抱歉抱歉。

2。我們明白好多職業及崗位都好有需要購買口罩，但今天暫時只限醫院管理局(HA)的前綫醫務人員及工作人員，邊境管制站的紀律部隊人員(即海關，入境，衛生署等....)。請見諒，對不起對不起對不起。

3。數量有限，親身來到的上述人士亦只可限購此款3M 獨立包裝醫護口罩一盒。

#已盡力
#請立即全面封關

派口罩俾醫護人員同前線